[幫手推]今晚連儂牆單野其實幾高招

今晚2點對家派人搞連儂牆有幾個好處

1. 又係凌晨搞你，等你第2朝d 熱門又去晒呢邊...唔得閒宣傳721

建議方案：大陪份人冷處理，集中專心721 既文宣。大埔既事等大埔 group 既人 處理

2. 佢地自己再貼7.20 既poster, 因為之前大家話要包容mf同意見，大家有大家貼。所以一方面佢可以fake 人出席7.20 既遊行（尋晚已經有人出post 講對家有人玩緊呢招）。二黎如果有人嬲得濟撕佢地貼d 野又會比位人入。

未有萬全之策，大家幫手諗諗。

最後， 可以見到對家數日已經動用無數人力物力去影響7.21 既人數，所以我地都一定要出盡全力谷多d 人出黎。

幫我推上熱門唔該

推啊！

推

補返對家貼既poster 比大家參考

佢地宜家好古惑，唔好表明係建制support政府，等d 淺黃 中立 或者老一輩中伏！！我地一定要講清楚比佢地聽

補埋建制𠝹人出席720活動既證據

佢地要破壞我地嘅宣傳渠道
但聽日再貼過

用呢張整亂佢地

唔洗撕，喺上面加紙之嘛

721又被掩蓋

岩呀岩呀
其實每人都花少少時間同身邊長輩解釋下
佢地即刻收皮

719晚同720朝都要守住

推啊

Push

係，一到呢啲時間就咁

我無嘢講

最叻就係凌晨洗地

建議唔好撕
用poster大大隻字寫20號係藍絲遊行 叫人唔好去
再貼喺佢地啲poster上面
反正佢地都係貼喺我地啲poster上面

唔係話完全唔理， 但唔想大家又要花半人處理d rr重要既野， 宜家最重要係等d 支持我地既人唔會出席錯左星期6果個，所以文宣721先係最重要

又係貼呢啲

快啲搵啲貼紙痴上去變7.21 號守護香港

其實諗唔明點解有d後生係入面
會唔會係d狗既屋企人

由0變1

警犬話要搜證，唔比郁

其實好白痴一路貼佢地個720集會想混淆 但同時又貼呢d 傻既都知咩料啦

有手足建議用另一張poster cover 佢呢個建議幾好

佢哋唔係以為我地會嬲嬲豬下話

Push push

啱
係正720視聽既彈藥

唔好睇少每日個150同埋一年接近八千個嘅專才！

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

講得啱 大家冷靜啲
連儂牆可以再整返
而家最重要係721
大家準備好物資
唔好中計

721 見

同班狗講 搜你老母證 反正你地都唔會拉

UP

copy 佢地 post 改做 721

隔離post話係講普通話

是咁的 20大雷雨 關心老人 唔好出街安全
如果唔係霹何律師時唔小心痴到就一獲熟

連個天都唔中意佢

有諗法還有諗法 始終請返黎班人搞到眼高手低

仲要就黎係老人家起身活動時間

希望佢地唔好中計

佢地單張都幾粗製濫造，字體相片統一少少好唔好，冇眼睇

721推

守你個頭
貼番就得

預計十九號會有藍絲搞牆，
keep住佢地d poster

721見

認同，撕一點十已是共識，冷靜修牆便可。

721 見

【文宣召喚】守護香港，點解仲啞忍？

我最擔心d 支持我地既老一輩睇完連儂牆中伏咋有人話宜家d 警犬封左現場改唔到d poster

成個運動冇大台
貼呢啲傳統泛民唔知想表達啲咩

守咪即係落去貼返囉
最緊要719晚同720朝前要貼返721嘅資訊
銀髮唔知吖嘛

我都覺

係個天特別鍾意我哋

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

但要注明係藍絲遊行 因為佢哋想呃人數

地址都要改

630又係咁
720又咁
成班落水狗係度吠

貼呢d 唔犯法架，點解要搜證

7.20 呢堆poster 太重要必須處理，必要時搵議員都要搵，人數定勝負，非處理不可。真係無辦法點都要向佢張7.20 隔離貼返張7.21

每款 poster 搣剩一張，
隔離癡告示解釋原因係重複，唔係滅聲。
另加大 poster 講明720 係保皇遊行。

BTW 支持留俾大埔人自己講翻。
呢個話題討論到六點就沉底點睇？

cs 真係遊行個日先好天

包容ok
但係佢地貼幾百張一模一樣嘅poster遮住其他memo
好明顯係abuse緊 撕佢/再cover上去係大條道理

人地咁慘豬 我哋笑得咁開心 真係有啲過意唔去
應該再笑大聲啲

大家印返呢招朝早貼

大家可以嬲
可以聽日再去寫過
但重點係721

721見
721見
721見

721

見到都覺得爽

up

建議文宣組：
-抄到一鳩樣
-改資訊
->混淆視聽
論人多都係我地贏

推你上熱門

推爆佢

我唔係大埔group, 係咪大埔TG group 既手足已經傾緊點處理？

應該有
放心

推721 post上熱門

銀髮bb唔好上當呀
驚你地有事

推推推
反正呢排生理時鐘都亂哂
不如上黎推下PO

好難唔笑喎
比幾百蚊去淋雨喎
淋完雨病鳩埋又無多幾百
仲要未必睇一次醫生喎

唔係話黃崗口岸落黎咩

推 大家要醒目！

pish

push

我覺得咁樣鬥貼鬥撕 好似冇咩意思...
但係人地唔洗士氣 我地要
大家諗諗計

所以一定要叫老人家唔好去~~

放暑假賺外快
唔撚驚啦 都未夠歲數投票

人豬無藥醫

721
不撒不散

印返呢張聽日貼過

719晚要貼721喇
720朝早就現場叫人唔好去
720朝早應該最和平
因為去哂淋雨

我哋應該分兩組人：A組負責貼，B組夜晚收佢哋錢撕，再買紙俾A組貼

我哋聽晚以其人之道還治其人之身，去所有維穩page洗版同人講改咗721

其實佢戇居，本來fake到好多人， 而家上曬新聞系撐警集會

聽日要人早啲坐喺度， 有記者來採訪，就宣傳721， 大大隻字貼住撐警集會喺佢嗰啲poster嗰度。

print 堆 721 維園 header，直接貼上去對家嗰張個頂咪得囉

慳三份二張紙

推

佢咁鍾意撕同貼咪由得佢囉，次次要收錢father到出先出，我哋唔駛㗎嘛，隨時隨地，想出就出，想貼就貼。

721 港島見！

頂你 笑左 張圖

大埔手足 交比你地搞

證明對家搞事唔係我哋， 越上新聞就越多人關注， 其他媒體來採訪就宣傳721。

頂置

你當派錢條友傻嫁咩，我地d樣咁正常又冇大陸味，一分就分到，班友外在同行為都咁騎呢其實係好難拐

hocc 好撚型呀

喂呀 個公仔想點

唔撕啫，冇話唔會cum住佢
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

不推不是人

因為銀髮族令支那更加覺得事態嚴重
連儂牆更加係佢地資料來源之一
要係牆度更加落力宣傳

所以如果大埔手足可以盡快處理就最好

大家想移除定係再貼上去？如果想移除 我聽日去
利申 大埔人 中學生

見720就用marker變做1字
好簡單唔使撕

趕收工咁，求其啪上去就算，俾佢地睇下真正連儂牆點樣井然有序

所以唔該幫手推下
謝謝大家

[求推!!] 撕紙蝗事件討論到六點好停！

我哋唔係淨係得後生嘅有叔叔姨姨架嗎

狗狗解封未

同一款釘做一疊示眾啦

7.21國際文宣

推！宜家重點--其他區：全力文宣7.21 大埔區：諗計處理 d poater

聽日修復時貼返哂721poster//所有關於721既宣傳文字，可以包括糾正返720係fake，721係真。 連儂場過埋721再慢慢變返做真。連儂場。
咁起碼叫做幫左721先。
建議堆垃圾唔好清，寫大字報話佢地無公德心之類。強調連儂場係一個自由表達既地方，歡迎任何意見 ，咁樣破壞係野蠻的行為。
PS.清潔姐姐想清既話先幫手一齊清。

推推推

係佢poster下面加
撐警打死你個孫
銀髮點會去

我冇野講

好嬲咩？
我唔嬲喎 敵人反對既 我地就擁護

反而我覺得我地做岩野

同埋 下次有 旅遊巴 就要抄Number
搵佢地d大巴出黎 幫佢地加固 唔好整親D車軚

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

睡前推多野！我冇野講

你冇整亂！明明得721係正確

認真唔好撕 唔好比位佢地入
寫多張叫720唔好去 721金鐘見 就夠

721 出黎

寧願乜都唔撚執唔撚搞，貼張大字報「看！這就是建制、撐送中人士所為！」
已經嬴晒民意

再加張A1 size 既
「721！ 金鐘見！」
相信大埔d人都明啦

嚟緊集會要使好多錢 維穩費唔夠
買完花牌無錢彩色影印
將就下

共產黨動員真係好勁

其實呢D淨係print返個721痴上去都得
對家連poster都送埋俾我地

走去搵旅遊巴公司就收得工啦

不如學以前納粹咁成立衝鋒隊，720清佢地場

地厚天高

我地就拆一貼萬，燃燒支共維穩費！！！！！

要推到大埔人起身見到為止

集中火力宣傳721
唔好比人有任何混淆嘅可能性

keep熱門到朝早

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

貼蔡英文做乜鳩

佢地貼係我地d memo紙上面。我地貼番係佢d紙上面

貼返721上去再加班仆街上去咪得囉
721見

大陸蝗貼嘅梗係

721
以撕一貼百原則
我驚大埔人今日會貼得滿成個大埔墟

今時今日重講咩"比位人入"你無野呀嘛
對方破壞緊你既文宣損害緊你既陣型直接影響721，打緊仗重係到講包容駛唔駛咁潔癖

720唔會講賣港組織發起

好似大昌行咁

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

點樣唔撕?
問題係唔整理既話真係好樣衰垃圾堆咁

世界潮流 浩浩蕩蕩 順之者昌 逆之者亡
共產黨真係好驚

721 金鐘見！

唔須要太上心，藍絲永遠都係行慢我地一步，做D野又低層次，又要俾錢搵人做。

惠心搞好721先，養足精神。

［多圖慎入］林奠對奶應該有E-max［只限今天］

佢幫手將721遍地開花者

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

用A4紙明明可以貼多啲位
疊晒一齊 除左最面其他都唔知乜黎
都唔專業既 仲好意思收錢

推，集中火力，唔好分心

冷處理

鬼鬼鼠鼠
驚佢老鼠咩
721不撤不散

搵人upload 埋佢地行動嘅相，好明顯何君妖搵人做嘢，搵記者煲大佢，話何君妖勾結大陸狗搞事，鬼鬼鼠鼠凌晨做嘢

咁有冇得諗？

幫手推

何君妖可恥

其實連感覺都無
佢哋攪事就預咗，反而街坊見到應該會激到721全家出動
多謝晒

720就摵啦屌 理鳩佢

係, 其實改下個日期由 720 改到 721 就夠

大埔街坊唔係傻既, 自己睇下事前事後既分別就知

用文宣反擊, 事前事後相 , 同埋瞄準凌晨幾車大巴車「蝗蟈人」去搞事
就夠 , 反而智障藍屍既幼稚行為係推更多人721 上街

帶支marker去將個0改做1啦

佢地咁做未激多的人上街

721 見

得500蚊1條友 個蛇頭食水都幾撚深

推721

.

其實唔洗冷處理
佢搞啲咁嘅野只會激發更多人721上街
反而俾更多人知道呢件事仲好

好事黎
對家黎搞證明佢地都覺得條隧道影響力好大

佢哋貼720poster，大埔人咪喺隔離用箭咀指話呢個係撐黑警打人，再貼721係撐後生咪得

但佢地痴得咁冇美感真係想撕

其實再諗深一職
佢地用到工具膠水個D
一來用以打擊721 事件宣傳佢地720
而且就算衰Jo （如似條女咁比人捉）
又可以轉轉口風話有過百人係隧道到貼街招要求清理
真心要小心應對同大力宣傳721

隨便，方法不同效果一樣

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇

on9 , 搞撚乜野招啫

你當大埔街坊傻既咩

做文宣貼一貼 事前事後既相 就知佢地做左堆柒事出嚟啦

豬隊友

on9 , 高撚乜野招啫

你當大埔街坊傻既咩 你當香港人傻既咩

做文宣貼一貼 事前事後既相 就知佢地做左堆柒事出嚟啦

豬隊友

大把新移民 心在大陸 身在香港呃綜援

721 gogogo

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

等大埔group攪,連登唔駛討論

由得佢地撕 400人旅遊巴 唔駛錢？

pushh

7.20休息！7.21港島見！

貼張新嘅上去遮住佢都唔得? 班狗咁惡

牆係唔駛守，集中721

專心721呀

721見！

好想摵咗佢拎返屋企收藏

三毛技巧被識破，轉玩破壞轉風向

好簡單解決啦~

就起各TUNNEL出入口大大隻字貼住,
凌晨2點被不知名人士擾亂,
連儂牆上資訊己被不知名人士改為720 的保蝗黨建制派遊行.

即可解決問題, 又可將個矛頭直向建制派班仆街既惡行,鬼鬼鼠鼠

竟然無侵侵？

要徹底瓦解民建聯同支那人出錢破壞法治拉票伎倆
當建制同支那人無法分辨邊個係收錢做臥底，佢地就唔會敢繼續落去！

藍絲係低智生物

根本唔係香港人
大陸仔黎

7.21

721見啊大家

好耐以前，係舊登已經講，香港人要有SA
本土係dissident right,唔可以只靠和理非

咪當 + x 哥流嘅先得架

貼English 做乜鳩
宜家好怕賣菜宇輸？

快必

721港島見！

岩 熱門繼續推7.21唔該
大埔既事 大埔街坊會搞

69 612 616 71 全部好天
頂盡得少少雨
630落狗屎
天道揼柒

認真...身為大埔人 我好撚嬲

快必都有份！？ 咁有面呀

唔講咁多啦 最緊要21號齊心岀黎

佢地花咁多心機改成壽終正寢
前面加林鄭兩個字 成件事已經唔同晒

預計720要大量文宣Airdrop俾同胞
輸出革命信息

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

先用勁大poster 掩蓋先，之後再係大poster 上面貼memo 紙

7.21見

721大家小心，警黑可能又合作

警察呢家上哂國際新聞+內部士氣低警

721可能會好似之前咁搵黑社會搞我地

千祈唔好打不還手

要保護自己同手邊既人！！！！

你會唔會諗多左

721!!

放心
心水清既
更加要出

守你老母咩
連儂牆根本唔使守
由佢貼完
我哋第朝再貼咪得
根本就應該咁玩

尋日張超雄，今日大埔，開始日日搞鳩我地正常討論。 所以拿拿聲推返721上熱門

呢張正

路過市民幫手掉垃圾

721 維園見
721 維園見
721 維園見
721 維園見

721 港島見

證明佢地今次真係好驚

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

大埔貼番721文宣,全新,完

720 會被定性為暴動

對家打銀彈戰換人搶民意搶風向
大家分工呢兩日宣傳721
全部721一齊出黎行

拎枝marker過去將隻0字寫做1字就得
可以半個鐘搞掂哂

啱吖 我地做乜佢做乜 屌佢地唔識上網都輸一截
俾錢嘅睇你俾到幾耐 你無錢睇下有無人

推推

881啱啱講完

當地啲無政治立場嘅老人覺得好嬲
睬！壽終正寑

Btw 試下唔好用埋啲咩「冷處理」嘅名詞，完全唔知咩意思

881晴朗叫拆牆友打上嚟：話拆大埔連儂牆班大陸友寫壽終正寑 係諷刺緊林鄭

Up

唔洗理 拆一貼百就得
佢落嚟一轉一定大過行過寫張紙貼返
大埔人加油

貼佢上面，遮住

集中7 21

佢地唔貼 會扣 信用評分 貼了應該會加分

呢個好wo
貼去藍絲 多既地方
你知佢地有幾聰明架啦

成班垃圾夠膽朝頭早黎嗎

麻煩告知銀髮文宣中無包含5大訴求
就係Fake post
麻煩文宣幫手做圖！

同意

改一改就玩撚死班支那狗啦

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

721 721 721

理撚得班垃圾啦
總之721見

721!

同意，留返俾大埔人處理，好少事

Poster 可以換成反文宣，講真，改左唔覺眼

既然用得壽終正寢，就順下佢意囉，側邊仲有啲空位，大家自由發揮

721見

人地撕，我地都撕
對敵人就左膠大愛做道德撚，自己友做錯野就喊打喊殺，只會重蹈覆轍

驚條撚
二百萬人一人一啖口水佢地都死得

草船借箭，唔好浪費，大埔人只需㖭相同位置補成習大大，李黑強，林鄭，比加超既相就搞掂

我反而覺得對家係白9痴
之前又放火 又打人
今次夜晚晚 旅遊巴戴去攪事
明眼人都知邊個係攪手啦

連儂 簡單啲就係 小朋友 學生 大人發夢嘅地方 個個希望dreams come true
你攪人夢境喎 咪錯哂囉

需知道 同理心亦係 真香港人 核心價值之一 所以民意一定會企响連儂哩邊

對家收咗錢 諗住做返啲嘢 點知越攪越錯 真係智將嚟 自己倒自己米

撕佢就撕，點解唔撕
佢地先撕既話就係破壞牆個規矩，我地有理由撕返佢一次。

我無野講!!

高招? 唔係嘛, 刷存在感咋喎
其實都幾可憐...

咁都叫高招？要求會唔會太低？

高乜撚嘢招，對家做乸渣嘢仲想令我地失焦呀而家

搵唔到人是但貼
D廢老咪信

貼返一百張721

佢哋洗敢多錢請敢多人做野
聽日好快還原
睇下佢哋錢多定係我哋人多
背後金主錢到錢落海

你貼得係到其實都預左比人撕 手足路過既咪用一分鐘痴返 一日都應該變返原狀

睇落去好亂，整齊少少先會有人想睇，香港人加油💪🏻

推，主力721

主力推721 post721港島見

推推推推

佢地貼果幾個泛民同Hocc 幫手認清左陣營

推！

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

讚成冷處理！得閒先去貼返

cls天水圍成條街都係呢種banner 完全誤導人

你唔好咁抬舉班智障啦, 佢地邊識諗咁多野, 凌晨去搞根本只係因為果時冇人啫

自備物品可以del左佢先
然後去各區擾敵

重要post hard push

冇理過佢其實
班友成日都係咁㗎啦

叫警察罷工嗰班嘅同我入嚟！

推丫，集中721

呢個最好，唔洗呃藍絲過來，最重要係唔好比佢哋呃我哋d人過去，唔好比佢模糊化

凌晨冇人睇 朝早大埔友清返

我冇講過驚
係叫大家唔好和理非，睇住義士比人打唔幫拖，又或者企係到比人打咁on9

大埔友好堅

貼個一字喺個零字上面

咪覆撚咗囉屌
意思係19晚要貼返721文宣

21 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

衝呀

咁又咁講，九東果邊快必都搞到班廢老雞毛鴨血

係20號個「0」字、改做「1」字。
點睇？

推上去

怒推

其實再係佢地嘅上面貼上721嘅posters就可

721金鐘見

愛港牆好有用架

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

400人嗰搞手都硬膠膠，make咗更大noice助長721氣勢，吃力不討好

noise

注意!! 請廣傳! 呼籲大家提醒/ 澄清身邊親朋戚友

好似啲細路仔同人鬥氣